<resources>
    <string name="app_name">Hedgehogs</string>
    <string name="afric">Наиболее распространенный вид рода африканских ежей. Достигает в длину 14 – 25 см и имеет короткий хвост 1 – 1,6 см. Их нижняя часть тела белая, верхняя темно-коричневая или черно-бурая, часто с черным кончиком, поэтому окраска выглядит темной. Брюшко беловатое или кремовое. Лапы короткие белого цвета. На задних лапах четыре пальца (большой палец отсутствует). Хвост очень короткий. Голова бледного окраса, область между глазами и носом черная. Уши маленькие, круглые. Данный вид предпочитает одиночный образ жизни, при этом в природе не имеет территориальных связей и не охраняет свое окружение от сородичей.</string>
    <string name="black">Длина его тела достигает от 13,6 до 29 см, а хвоста от 1,8 до 3,8 см. Размер задних ног варьируется от 30 до 46 миллиметров, а размер ушей, торчащих из иголок, варьируется от 36 до 55 миллиметров. Лапы относительно длинные для ежа.\n
В основном встречается в каменистых местах. Ведет ночной образ жизни. Питается в основном насекомыми. Он также питается скорпионами, другими беспозвоночными, мелкими позвоночными, включая мелких змей, наземными птичьими яйцами и фруктами. В горных районах, которые все еще находятся под влиянием муссонов, животные могут размножаться круглый год.</string>
    <string name="east">Голова и бока у него темно-коричневые, заметно темнее шеи и брюшка. На груди еще есть пушистое белое пятно. Уши короткие (менее 3,5 см), округлые. Длина тела может достигать 35 см. Вес варьируется от 240 до 1232 г в зависимости от сезона. Вид встречается в самых разнообразных ландшафтах, от полупустынь до альпийских лугов, на высоте до 1100 м над уровнем моря; избегает только густых лесов. Данный вид особенно активен ночью. Ежи используют естественные укрытия для отдыха, они обустраивают свои жилища листьями, мхом, сеном и ветками. Продолжительность спячки зависит от климатических условий, возраста и количества жировых запасов животного; в среднем длится с ноября до конца марта.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>